<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?><rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom"><channel><title>Life on vanhuyz's notes</title><link>http://example.org/categories/Life/</link><description>Recent content in Life on vanhuyz's notes</description><generator>Hugo -- gohugo.io</generator><language>en-us</language><lastBuildDate>Tue, 20 Nov 2018 12:05:41 +0000</lastBuildDate><atom:link href="http://example.org/categories/Life/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml"/><item><title>Tổng hợp hội thảo thường niên của các công ty công nghệ tại Tokyo</title><link>http://example.org/post/annual-tech-conferences/</link><pubDate>Tue, 20 Nov 2018 12:05:41 +0000</pubDate><guid>http://example.org/post/annual-tech-conferences/</guid><description>Thời điểm cuối năm cũ và đầu năm mới thường là lúc mà các công ty tổ chức hội thảo công nghệ (tech conference) vừa để giới thiệu dịch vụ hay &amp;ldquo;khoe&amp;rdquo; những thành quả trong 1 năm vừa qua vừa để thu hút nhân tài đến với công ty. Trước đây các công ty thường sắp xếp tổ chức cuối tuần để nhiều người tiện tham gia hơn nhưng gần đây thì lại có xu hướng chuyển qua tổ chức ngày thường.</description></item><item><title>Lối đi nào dành cho các chuyên gia và kỹ sư AI?</title><link>http://example.org/post/loi-di-nao-danh-cho-cac-chuyen-gia-va-ky-su-ai/</link><pubDate>Thu, 13 Sep 2018 11:37:34 +0000</pubDate><guid>http://example.org/post/loi-di-nao-danh-cho-cac-chuyen-gia-va-ky-su-ai/</guid><description>Dưới đây là tổng hợp những suy nghĩ cá nhân của tôi về các thách thức và các lối đi cho chuyên gia cũng như kỹ sư phần mềm liên quan tới AI (trí tuệ nhân tạo).
Thách thức Hiện nay khi mà phong trào gọi là &amp;ldquo;Cách mạng công nghiệp 4.0&amp;rdquo; đang bùng nổ mạnh mẽ hơn bao giờ hết thì công việc liên quan đến AI cũng trở thành 1 trong những ngành nghề hấp dẫn nhất.</description></item><item><title>Kinh nghiệm đổi bằng lái xe ô tô cấp tại Nhật sang bằng Việt Nam</title><link>http://example.org/post/kinh-nghiem-doi-bang-lai-xe-o-to-nhat-sang-bang-viet-nam/</link><pubDate>Tue, 07 Aug 2018 12:17:13 +0000</pubDate><guid>http://example.org/post/kinh-nghiem-doi-bang-lai-xe-o-to-nhat-sang-bang-viet-nam/</guid><description>Gần đây số lượng người Việt ở Nhật cũng nhiều và trong đó cũng có nhiều người học lái xe ô tô ở Nhật luôn. Tất nhiên mục đích chính vẫn là lái xe ở Nhật nhưng chắc nhiều bạn cũng băn khoăn không biết bằng Nhật có lái xe được ở Việt Nam hay không. Mình cũng đã tìm hiểu về cái này và được câu trả lời là:</description></item><item><title>Đánh giá một số trung tâm học tiếng Anh giao tiếp ở Nhật</title><link>http://example.org/post/danh-gia-trung-tam-hoc-tieng-anh/</link><pubDate>Mon, 09 Jul 2018 14:26:02 +0000</pubDate><guid>http://example.org/post/danh-gia-trung-tam-hoc-tieng-anh/</guid><description>Mở đầu Người Nhật vốn nổi tiếng không nói được tiếng Anh nhưng gần đây khi mà các công ty Nhật bắt đầu coi trọng vấn đề &amp;ldquo;toàn cầu hoá&amp;rdquo; thì tiếng Anh lại trở thành 1 trong kỹ năng rất được săn đón. Chính vì thế mà các trung tâm tiếng Anh giao tiếp (英会話) cho người đi làm mở ra khá rầm rộ với nhiều hình thức khác nhau.</description></item></channel></rss>